# 2020-07-02 SHD Azure Training

* availability zone West Europe ist eins der größten RZs
  * dort gibt es alle Dienste und neue Dienst auch zuerst
* in den portal settings kann man dark theme und layout einstellen
* cloud shell: shell.azure.com

## Notes

* `terraform destroy` einmal fehlgeschlagen (aufräumen via portal.azure.com nötig)

